根本劉曉波同六四事件可以當係香港本土派一強大論述

便係中國有冇民主我地理左都冇用，倒不如理返香港算啦。
所以我唔明有時本土派話咩鄰國的事係顯得自己智力有問題 ，明明係最強的立足本土證據。

証明用非暴力手法，就算你有全球最大光環加身，一樣係一事無成零成果

越大光環越要你死

碌能話野蠻戰勝文明

以暴易暴係對付支那蠻族的唯一方法

其他唔講，淨係有得攞黎插支那已經好足夠啦
好似美國咁，你估美國真係好關心中國十四億有冇人權咩？
咪又係攞嚟插中共姐嘛
敵人嘅衰野就緊係要一講再講，唱到通街都知，通街都憎佢

劉曉波嘅犧牲有冇價值？
冇
唔止因為中共無撚恥
因為中國人一定唔撚知佢係邊撚個做過啲咩
只係會知一個犯人保外就醫期間死亡
正係呢樣中國人對抗中央嘅力度已經細左好撚多
再加埋本身中國人習慣出少句聲屌共產黨
根本不成氣候

至於香港
最多都係得返泛民大中華膠會屌下鬼
本土派都或者會理
大多數港豬直頭唔撚理
劉曉波wfc

打到呢到我覺得劉曉波好慘
本來諗住功成不必在我
以為有人可以接得住佢嘅遺志繼續推中國民主化
點知中國一個都冇
為左中國人而死根本就on9

愛沙尼亞都唔會幫蘇聯爭取民主㗎啦